（又死一隻）原省網信辦主任 黑龍江工程學院黨委書記李耀東自縊身亡

13日，黑龍江工程學院官網發布公告稱，11月12日下午，該學院黨委書記李耀東被發現在其辦公室內自縊身亡。

目前，在黑龍江工程學院的官網上，李耀東的名字已經從現任領導一欄撤下。李耀東今年2月才從黑龍江省委網信辦主任一職調任黑龍江工程學院黨委書記。

就在其從網信辦主任職務調離之後不久，此前擔任省委網信辦副主任的王春濤也於同一時期調入黑龍江廣播電視大學任職。意味著網信辦正副主任幾乎同時調離。

黑龍江工程學院官網和公開報導顯示，李耀東於1963年8月出生，黑龍江哈爾濱人，學士，1986年8月參加工作，歷任黑龍江省電視台新聞部副主任；省廣播電視廳辦公室副主任，主任； 黑龍江省廣播電視局副局長、黨組成員、副總編輯，中共七台河市委常委、宣傳部長，黑龍江省第四批援藏工作隊領隊，西藏日喀則地委副書記、行署常務副專員，七台河市正廳級幹部，黑龍江省地礦局局長、黨組書記，黑龍江省委宣傳部副部長、省委網信辦主任等職，2018年2月起任黑龍江工程學院黨委書記。

學校官網介紹，黑龍江工程學院始建於1952年，前身是黑龍江省交通廳所屬的黑龍江交通高等專科學校和原冶金部所屬的哈爾濱工程高等專科學校。2000年3月，合併組建更名為黑龍江工程學院，是一所以工為主的省屬全日制普通本科院校。

又抑鬱